2017 CX FA interview

有無人都係2017final in 完等bc call？
揮個手相認
First in: 18/1
Final in: 26/1
時間過得好慢